黃洋達同中國共產黨一樣厚旗無恥

熱血公民成立5年, 黃毓民參與政黨政治10年

黃洋達竟然可以話毓民跟隨熱狗步伐

同1949年成立嘅中國話1841年開埠嘅香港係屬於中國一樣咁無恥

黃洋達你好去仆街啦 講大話講到咁撚肉酸